財政狀況容許嘅話真係唔想第時個老婆返工

實在太多狗公

少年，首先你要有錢

所以咪話財政狀況容許囉
努力搵錢

佢唔返工你過多幾年咪嫌人哋黃面婆、脫節、話不投機㗎喇

你確定咁就避得開

無工返日日起屋企
悶悶地去同遊手好閒無工返既鄰居男搞埋

利申 睇左N年團地妻AV

唔止養佢，仲要養埋佢父母，加埋你父母，再加一個細路的話，你一份人工養七個人。

唔返工既女人會變蠢，脫節

但佢悶得滯可能仲衰過返工有得忙喎，大把主婦偷食可能只係一個遊手好閒嘅麻甩佬

到時冇野做就會玩tinder
要出事點都出到 唯有困住佢

生仔
咁佢就冇時間

就係想佢心入面得我同小朋友
咁先係好老婆

傻仔
大把寂寞少婦就係無野做太悶上交友app吹水
話就話吹水
吹吹下就
生仔頭幾年就困得住
遲下d仔返學
返學時間無野做就...

ching 識玩

少年真係太年輕了
擺條女係屋企仲危險呀
啲女冇野做 你又唔得閒理佢
你話佢會搵咩野搞
到時你張床分分鍾污糟過雞竇啲床
厹依家野本來就無處不在

唔返工反而會亂諗野，怕你搵女人又無私已錢無安全感，煩到仆街